點解近期咁少tesla嘅post?

tesla係咪已經沒落

都冇左以前一日大起大跌咁玩

大家唔夠信念

個個賺到廢事開post

仲好，無人亂出post嚟燈

利申：無貨

Tesla Model S再度減價 一星期內連減2次

花旗：上調特斯拉()目標價至117美元，維持“賣出”評級

不要把特斯拉當車企看，潛在的能源巨頭才是正解

Tesla已解散美國總部的公關團隊

380 揸緊
中間呢d 時間唔理咁多
等業積公佈

少左POST證明上升機率大

廢老股

入貨signal

廢老股妹下妹下咁

連燈唔再燈 係時候升啦

上晒岸喇，幾時見李嘉誠日日晒命講搵錢？

未投得切胎，等多廿年啦

Tsla問題
一律止蝕

垃圾股無人玩啦 過氣啦

因為唔再係賭場
無人9叫

連登仔唔買者係.......你懂的

連登仔唔提嘅嘢，同反對嘅嘢
下場係點
大家都知

Tsla 過哂氣啦
炒nio好過啦

nio我18蚊就入咗

有人提要放
無人提要入

炒過龍 炒埋呢轉NIO 可以去炒豐田同本田汽車

過晒檔NIO, 升到發發聲, 你聽唔到咩

on9攬佢一世呀 見唔見到ZM, NIO升呀